# javatest101

1. Структура проектов должна иметь возможность расширяться по задачам.

2. Проект должен быть основан на maven.

3. Сборка проекта должна быть доступна из Idea и командной строки.

4. Автоматизировать сборку проектов в GitLab.

5. Структура проекта должна включать тесты через jUnit.
